懇求各位巴打入黎祝我朋友生日快樂!

祝HO FUNG 生日快樂

祝完又點

佢寂寞又凍 做下好心

愚人節快樂